(2.1) 要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

希望你可以睇哂呢篇文 支持下我地呢班仲抗爭緊嘅人

(1) 要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

相信大家都見到依家街上嘅文宣少左好多 資訊亦都唔夠新
以往大家做文宣嘅形式係自發同非系統性
加上依家做文宣落單好易俾人拉 或者俾藍絲打
所以我地呢群人希望將我地一直做嘅一套野推出去
希望我地可以將一套有效嘅文宣方法推廣出去 更多嘅手足學識我地呢套野
手足們可以係一個安全高效嘅環境下 十八區文宣重新開花

首先同大家講一講我地做文宣嘅五大原則
系統性：統一、簡潔、最新及定期地進行地區文宣工作
目標性：清晰定立每次行動的目標，達成即散
機動性：高效極快速地完全地區文宣工作，避免被捕
人數多：以人數達到高效且避免出現單落被攻擊的情況
保密性：保密原則優先，避免被捕被襲擊

系統性：
我地要將自發被動非系統性嘅文宣工作轉變為主動性系統性嘅文宣工作。我地會每隔三幾日就揀一啲最新嘅文宣資訊出黎，訂立清晰嘅框架去每次設定同執行。而且我地要做到統一同資訊嘅流通，包括一個完整嘅workflow 實際落手做文宣只係其中一環。我地會用一條完整嘅value chain去系統性咁做。

目標性：
每一次行動都會有清晰嘅計劃同針對個目標，點做、係邊到做、邊個做、做啲咩、要幾多人、幾多錢等，成個流程要有清晰嘅計劃。由於依家好多鬼又好易俾人拉，負責Part A嘅人唔會同Part B嘅人接觸到，Part B嘅人唔會接觸到Part C。最重要係，做完即刻散。
咁依期我地會有咩目標要做文宣呢，首先大家要明線下文宣嘅對象係咩人，係我地呢個同溫層以外嘅人。三個方向：立法會、警暴、政府。

機動性：
點解成日有手兄俾人拉俾人打俾人斬，因為唔夠快。
就好似黑社會斬人咁，你係條街到俾D仇家見到 人地都要時間吹雞集人。
你係佢D人到之前走左，佢仲點斬你？
呢Part對於成個行動太重要，所以大家明呢個道理就夠。

人數多：
承上，大家手就得兩對，點樣可以做得快？
一：做少D
二：人多好辦事
我地選擇後者，但同樣因為太多鬼，我地只會搵可以驗證身份嘅大學生，而且要一個拉一個。值得一提係我地絕對會捉鬼，唔好睇少我地捉鬼嘅能力。但要做到系統性咁去做 需要大家真係幫忙。我地講嘅人多唔係幾廿個人去打仗咁衝出黎，搏拉咩真係。十幾人is enough
一個人做要一個鐘，兩個做半個鐘，十個人做五分鐘三分鐘就得。

保密性：
行動前無人知個計劃，兩個環之間都無需要任何接觸。
唔單止係落手做 由第一步in-bound logistic 由你印張紙已經要保密

介紹返我地，我地叫 燕子生命 Swallow Life
我地嘅存在係要起碼做未來嘅十年 無錯係十年 可以上我地個網了解返 唔係到阻咁多位
我地有3大project做緊
1. 抗爭十年助學計劃
2. 黃圈互助工作計劃
3. 文宣全港大行動

我地目前以daily basis去做文宣，每一日都會有唔同嘅攝影作品擺上 FB IG 同我地網站
相片集：

因為警察嘅濫捕同埋藍絲嘅暴力，相信唔係每一位手足都願意親手做文宣嘅工作。成本同風險提升嘅時候，我地同一班素未謀面嘅手足願意承擔呢個工作。

但我地需要您地手裡面嘅物資同金錢去維持資源嘅消耗同埋保護我地手足嘅安全！我地有方法有理念，但無咗你嘅支持，我地無辦法實踐！

有興趣可以上我地個網了解多D，捐款捐物資支持都可以上去睇下

都可以上我地網站睇返我地寫嘅文了解我地理念
文宣全港大行動！我地點解需要您的捐款和物資？捐款用咗係邊？：
點解做文宣都要攞資源？：
同伴們受刑後重返校園有幾難？：
文宣對延續抗爭的重要性 1.0：

最後我地現階段需要三樣野
第一：人，學生 願意一齊繼續為場運動付出 又可以叫得郁身邊朋友嘅
第二：物資：3M噴霧膠 海報 紙 甚至捐部printer俾我地都唔介意
第三：錢：我地現階段重心係文宣，因為成效最快見到 但除左文宣我地仲有其他project做緊，希望可以支持下

如果你又唔落得場，又唔做得文宣，又無能力支持我地嘅，幫手轉發呢篇文出去，幫我地搵D有心人幫手！

最後幫手like我地IG FB好嗎！？香港人！
Instagram：
Facebook：

推

手足幫手推多兩下

唔該 巴打幫推多幾下

咁早開post都推唔郁。。。

關唔關 開咗喺突發度

應該唔關事 突發有其他po都上咗熱門

開喺社評到 會唔會容易啲呢

大佬

今日如果都唔得 聽日開社評
真係要開個tg channel 將所有有聯繫嘅手足加哂入去

兄弟到底你點解咁多PO上到熱門

Pishhhh

推爆佢

pishshshshshshs

户哥

推呀推推

油dee好勤力

文宣要人

認真，文宣真係要做。
就算多字個Ｄ文宣真係都有人企定定睇。

有錢出錢，有力出力

無錯！但係我地D post永遠推唔郁

推一推

户哥都好勤力

推呀推

Lish

推！

唔接 阿寶會鬧

到底D PO點上熱門

正經po真係好勤推

明明今日咁大條中國直接破壞1國2制國際線要打(中聯辦港澳辦直接屌立法會議員)..但個個走去覆無聊野

- 分享自 LIHKG 討論區#CCPEndsOneCountryTwoSystems
#OneCountryTwoSystemIsDead
記得Retweet嗰陣Hashtag

阿寶唔會知

文宣要人呀

係行動PO特別難上
香港人係咪見到呢D topic都唔會禁入黎
下次係咪要改D好尻屎嘅假標題

人嚟

係，寧願俾人屌都要做標題黨
至少推到熱門一定有人睇到

試下改過個名再開post先屌完全無反應可以 佢老母估確診大細都上熱門

你又知

有咩好提議兄弟

我識就唔會三個po都推唔起

阿寶夜晚先蒲頭

Pishhhhh

再開post仆佢個街

Dj寶
今晚搵佢點歌先

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

再黎

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

大家互相reply咁推應該易上啲

推，要多Ｄ人知

兄弟幫手去新post推

推呀推呀推呀推

兄弟幫手去新post推呀

兄弟幫手去新post 推呀

兄弟幫手去新post呀

各位手足幫手去新post好無

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

推多幾下

推呀

試過一次過帳不到，會再次麻煩我太太再送出，謝謝你們的付出

感謝手足你嘅支持 可以follow我地facebook或者instagram 都可以係我地網站填返email 會定期定到我地嘅工作進度！

支持